各項移民既考慮！生活水平全球排名大匯集

是咁的，見咁多人討論移民好唔好，生活點點點，搵工情況如何。我就整合左2020/21年既全球各項生活水平既數據同排名俾大家睇下，當係多一個參考。我淨係擺左幾個常去既歐美國家，唔放哂咁多出黎。

不過數據可唔可信，請自行斟酌。記住，數據只係反映多數人出現既情況，你自己個人西，去到邊都係咁西。反之，你個人正面積極，隨機應變又可以馬死落地行，生存力一定勁過人，去敍利亞都唔驚。

失業率 (資料來源: The World Bank; 年份: 2020)
呢個未必反映到疫情底下既情況，當睇下先

物價指數 (資料來源: Numbeo; 年份: 2021)
香港購買力低但物價高，美國好似最好，購買力排名高過物價排名

生活質素水平 (資料來源: Numbeo; 年份: 2021)
生活質素考慮幾樣野：購買力、環境污染、居住成本、物價、治安、平均交通時間、醫療、氣候

快樂指數 (資料來源: World Happiness Report; 年份: 2020)
報告入面快樂既考慮：人均收入、人均壽命、社會支援、自由、人民慷慨程度、貪腐程度、正/負面情緒出現密度

社會民主自由 (資料來源: The Freedom House; 年份: 2020)

移民人士生活 (資料來源: HSBC Expat Explorer Survey; 年份: 2020)

五毛準備進場

快樂指數咁都仲有5點幾？

屌你5星圖都唔整, 數據大L哂咩?

我入到來, 圖都無張.jpg

唔緊要
大家唔好互相標籤
我地睇數據
有需要我會再引多幾份報告，反正大家都覺得專家去食屎啦，咁就一齊笑下

Sorry
原來Data係2017-19
報告係2020出

已經係最新嘅report了

數據唔準 你哋無去過生活 外國環境好差 無工開仲要準備比人打

唔否認外國生活可能開心啲

但前題係你係外國人

第一代移民去到邊都慘（除非你專業人士 一定搵到工）

但為左小朋友（限未出世/小學）都可以移嘅

香港係唯一一個購買力指數低過物價
雖然唔知可唔可以咁直接比

會比人ching chong ding dong 得番垃工做，要幫白人含撚

香港個樓宇租金指數

你講個啲數據同你後幾段野無關係

佢個數據係由當地人收集

但你後段講嘅係移民會面對嘅問題

呢個諗法幾唔錯
我覺得其實最好係列移民好壞 return同risk
好似投資咁，自己衡量
唔係好似啲藍廢/五毛一句咩要乞食/訓街就完

五毛長期都係咁回應 我準備定姐

會比黑人屌屎忽 冇哂朋友仲要瞓街

無錯，第一代一定係辛苦
不過移去唔同國家都有唔同嘅辛苦程度
最後一張表就係講移民人士嘅生活情況，如果唔洗做嘢，加拿大好似係最理想。計埋做野，澳洲可能更好。

冇台灣？

無得睇醫生，醫生淨係醫白人要等死無得讀書無得做專業人士

居然唔係第一

你咁客觀係咪想逼死我哋

我本身都想針對性搵移民嘅情況同挑戰
但搵唔到排名報告
多人睇同傾先再整
當試下水溫

屌
唔記得加埋添

依句真 一開口五毛pr 只係阻住正常討論 拉低哂我哋時事台會員質素

準備比人屌五毛啦

地方咁大啲嘢唔集中 鄉村地方比人殺咗都冇人知 班人會扮聽唔明你講嘢係咁nihao nihao

你地cctoy咋，從來最鍾意cctoy掛係口邊
拿依家比機會你引數據討論啦

想睇台灣+1

冇錢點走 留係香港好d
去外國做二等公民 被人歧視
又搵唔到工 英文廢點解要請你 一定請晒native speaker先 一日有native speaker失業 你冇可能搵到工
搵到工人工都減幾成 重稅 唔會儲到錢 香港好好多
香港人住慣apartment 住唔慣house 家務都做死你啦 香港樓三百呎都冇 易打理
英國天氣抑鬱 加拿大凍撚死
日日要揸車 油貴

諗唔晒 留返俾班移民食屎撚補充

餐廳好貴食窮你 個人感覺物價好高高過香港 得雪藏野食著平衫

我其實都係一樣睇法
留名等經濟大師入黎解畫

歸納得唔錯

睇吓幾時出合集 同點樣叫贏巴塞一樣

正皮係比支那既

支國失業率4.7%

雪藏us prime AU M9我ok

每年GDP升8%

做雞唔算就業啦

美國都要睇邊度，東西岸同內陸州份可以好大差別

係外地嘅中國人要忍辱負重生存好慘

又係你啊ching
白仔最驚比人話racist

好快有連登仔入黎咬你

高官都係為人民受辱先移居外國做九等公民

絕對係
正如喺山頂生活都唔同天水圍
呢度只反映平均情況

又見面
白仔咁多左翼 隨時幫我奶腳趾同我講對我唔住

澳洲真係屈機
前世做幾多好事先做到澳洲人

忍辱負重

外國旅行就好 長住真係不了

移民一代都係要準備犧牲，
不過二代就真係好過香港好多

林仔係比英國迫佢㗎 佢想返大灣區讀書㗎

又冇話犧唔犧牲嘅 不過重頭嚟過就真嘅

英國失業好勁 好多人無野做呀 200人搶一份工呀

睇完失業率真係笑撚左，香港仲撚大擭。

麻煩大家互相尊重，謝謝！

其實如果移民去大城市，基本上好難過得差。香港人嘅懶惰已經係外國人嘅正常。鬼佬餐飲餐食餐餐清，但係唐人新會儲錢投資。

香港最大問題係本地人比取代同埋國際地位日降，如果中國真係咁好就唔會年年都有移民走。係香港大你肯做奴隸，大陸唔會俾你餓死但係交配權就慢慢消失。所以走唔就真係自己諗。

美國都係靠移民發展，所以無咩移民就實仆街嘅問題。當個個移民都係為咗國家同自己努力，咪就出咗個美國。咁香港嘅移民大部份係呃飲呃食，咪搞到香港家下咁。

有時我都會回想返幾個月前既自己
個時仲諗唔到最後一刻都唔會離開香港
之後真係已經失去信心
移左民係可以做返本行，但做到退休稅後人工可能只係高過依家少少
所以決定把心一劃進修定轉行

學啲廢老話齋，我都係後生捱過先有今日
依家咪學佢做返一樣既野囉，不過去外國

你少咗台灣

澳洲啲細town真係爽 尤其依家有網上購物幾個香蕉箱都係收幾廿蚊運費

身邊唔少人97個陣移左民，拎哂PR就回流返黎搵食
你可以話呢D人無骨氣，但係佢地既仔女宜家就個個係外國人可以世世代代呼吸自由空氣
如果作為家長，的確係應該為後代打算一下

美國跑輸晒

退休生活都係唔好去美國 除非大把錢燒
醫保又無。

但工作，發展美國應該贏晒加英澳

然後有啲就屌你啲香港後生搞亂香港 我第一個轉職紅衛兵批撚死li d人

獅子山精神長在心內就夠㗎啦 獅子山留返比佢哋啦

係, 知道
我儲緊留言睇下仲有無人想知其他國家
一次過加哂再pin

屌中國啲假數據唔使擺上黎啦
4%unemployment rate 喎

大把呢啲拎住外國護照屌香港人 流浮山刀手的朋友們好多係英國啦 仲要係Cambridge比人影哂相

咪大家一齊笑下囉

鄉黑好多放租間村屋然後自己係外國生活，德荷都有。英國最多

睇得呢個論壇嘅 大多數都仲係要做野嘅人啦

澳州其實幾排華 不過都多華人 你唔介意同大陸仔抱團都生存到嘅

講多少少背景，女朋友係美國人，如無意外都會結婚
我同佢都好鍾意香港
之前真心討論左佢都覺得仲可以係香港定居
佢做NET老師唔難，我份工人工ok，兩個人加埋係香港可以算生活得唔錯
但係依家再同佢傾，真係覺得既然遲早都要走
不如結婚之後我早d過去重新開始，好過人到中年再過去

當係香港100萬只係可以當買細+舊單位既首期既時候
係佢個地方已經夠買有泳池2000幾呎連大草地既屋，full pay
雖然美國要每年交1.x%地稅，但都係平
超市好多野同香港差不多價，玩車又平，根本痴線

不過可能好多人唔知既係美國d返工文化同香港一樣痴線
唔好以為間間都好似d科技龍頭咁咁多福利咁自由
大把公司都係返一星期超過40個鐘，我女朋友工時仲長過我
年假極少，病假都冇咩，d人又唔係好敢放假

屌你樓主, 你咁坦白, 叫D 港豬/PR 點回覆你?
佢地仲睇緊TVB 覺得英國會滅國

點解要同大陸仔玩

生活質素水平
香港醫療差過支那？
仲有香港細項得分高D
點解會整體得分低過支那嘅

你都on99 住劏房岩哂你

最重要嘅社會民主自由死咗File喎

你叻既咪可以同鬼佬埋堆囉
個度香港人少得可憐

咦我睇到喎

講多啲美國番工文化

巴打想知兩老會點安排？

美國後生仔生活就一流

但上左年紀 over 65
唔知點搞好

澳洲大部份係歐洲移民過去
如果以前佢地移民前, 連登仔都會話: 「無錢點移民? 」「移民要交稅喎」
咁佢地下一代做唔到澳洲人

英國AL多但係法定假期少
印象中最低係5.6*working day per wk 一星期五日就5.6*5=28 AL
但係法定假期8日 係香港有18日AL已經打個和

買樓記得睇條路公家定私家 不過女朋友係local都會知咩位易中伏

TVB + PR 帶風技倆, 搵一個JOB 就黎評估成個國家
講到英國就係滅國咁

民主自由
中國/香港 error 404

我都唔知佢點計個醫療水平, 答唔到你

香港細項高D, 因為我無show哂全部Index
仲有居住成本, 平均交通時間、生活成本個D無擺出黎, 香港呢幾樣item差到仆街

醫療水平計好多野, 唔係單睇技術
上次先有人開PO 講過, 如果你骨有事, 要去排新症照X RAY , 要排2年

同意
根本係香港人限制自己, 唔跳出comfort zone
好多鬼佬根本唔怕開荒冒險

推

教育問題

好撚多圖喎

可能有巴絲打親身係美國做過野可以補充下指正下
因為我知既野都只係聽我女朋友描述佢自己/屋企人/朋友/整體社會感覺而得黎

不過整體黎講美國似係香港咁係工作方面將資本主義實行得好「完美」
即係你都係要訓身咁同公司負責
佢呀爸做國際公司d中高層，依家可以wfh但好似冇停過做野咁
佢自己就做d NGO既工，每周工時連食飯42.5個鐘，但飯鐘成日都冇1個鐘
去個廁所去耐左收警告信，人工又比人壓價壓到痴哂線
同期10幾個新員工走剩佢一個

佢都話其實好多細公司都係用人用得好盡
而佢都有d朋友係大公司做，福利同對員工都係好好
但係問題係唔代表你可以hea，你係條team跟唔到表現，一樣要走
所以美國既返工同歐洲個邊係兩回事黎（雖然歐洲都好多個國家，個個國家唔同）

佢就話身邊d人都係返工返得辛苦
反而聽我既描述就成日覺得香港返工好正咁

有時我覺得關香港地方細，生活圈細事
外國細城市工作機會唔多，cross-city返工係好常見，又因為居住成本低，亦都唔會痴住老豆老母一齊住。所以出外生活既心態係世世代代之間已經形成左 (即係老豆老母都唔會expect你痴住佢地, 佢地當年都無痴住阿爺個代)

要用英文睇醫生，係護士睇你無醫生睇，醫生唔會比埋藥你，香港醫療屌打英國啦

具體又真係冇諗得咁多，始終父母都算係後生
但佢地話如果有機會去美國住都會想試下
再唔係佢地都退休的話我就要比家用...

我諗話無錢移民嘅都係無bno
要靠 讀書去加拿大/ 澳洲（睇下佢個pr pathway係點）

如果有錢去讀書但讀完會無晒錢之後話無錢點移嘅人真係唔好諗咁多

連尼泊爾 越南 孟加拉人都可以過嚟
佢地儲到嘅錢一定少過香港人
無錢咪一嚟到乜都做

我有個同事嚟到 fast food chain ikea 機場行李員 乜都做過咁濟

最尾入返銀行做

又有個台灣佬一開始英文都唔識咁制
走去做 hospitality 賭場 酒店
最尾又係入返銀行做

根本移民後嘅生活就事在人為

仲要如果喺local u讀過嘅話
搵工都易d啦

係有難關嘅
但唔係想像中咁仆街嘅

絲打你係講英國？
英國我都唔係太清楚，但感覺歐洲國家d AL都係好多
美國就真係少

去廁所嗰part咁似日本嘅？
但 salary tax又抽多啲 好似唔係好抵

香港人唔計professional services
返工辛苦係工時長
但好多時係9hea 大家鬥遲走/ 朝早hea 留返d嘢晏晝同臨收工做

美國人返工係高度集中

都好配服佢地咁集中做到ot 到夜
第二朝又係準時返工
真係返工機器

我覺得你講出咗現實, 其實有冇錢都一樣可以移民, 只係敢唔敢衝出去
不過連登仔(部份港豬) 覺得:
「窮撚無錢點移民」
「中產去到外國要交稅, 點解要移民? 」
「有錢人係香港做皇帝, 點解要移民?」
對於部份人黎講, 佢地永遠有藉口唔想移民

上一代, 有幾多中國人, 著條住底褲, 游水黎香港?
如果當其時有連登仔, 一樣會話: 無錢點去香港?

我覺得最影響人移民嘅因素係⋯⋯難左去日本

咁兩老係咪都係喺香港住緊

係歐洲唔係爽D 咩?

可能係佢間公司既問題
但係工作文化有部份係少少似日本
例如放假咁，依家d公司可能好少少，但佢話以前d人都係唔敢放假
因為好怕比到麻煩人十足十日本咁

美國人工稅後同香港唔差得太遠，當然你係加州/紐約個d就高d
如果真係唔計買樓的話，香港份糧係好用d
當係香港你每個月搵hkd30k，係美國要搵到年收入usd60k扣完稅先差不多係香港每個月30k

依樣真，佢地返工就真係返工
香港就睇你做咩啦，遇到d衰老闆一樣睇你唔順眼唔比你hea
不過點比較都好，香港人可以係香港返到工
基本上除左去韓國日本外，應該係邊度返工都會習慣到

咁無Bno
又讀緊中學大學/ 啱啱畢業
屋企又係窮嘅
真係要講句無錢點移民

而家普通技術移民 除咗護士醫生
好多國家都暫停收人

我又覺得真係有相當多連登巴絲打係咁嘅情況嘅
所以真係有班人會有「無錢點移民」呢個情況

不過d中產/ 做咗幾年嘢有幾十萬嗰班就真係唔好講呢d喇

支那你打上去的？

當然，我同女朋友又未結婚，我自己都未過到去做野
但假設真係好順利結到婚，我又過到去，都要3年先入籍到
到時頭家係點都真係未知之數

日本

香港治安指數排第六冇撚嘢啊？
見到樓宇租金指數真係喊出嚟
網絡自由 N/A

柒婆仍需努力

Btw係邊度搶咗香港個第一

真心多謝有數據 相信有心人會參考

真，香港真係治安好。當然唔撚關啲狗事，講緊入屋行劫個啲係香港全部大廈係難做啲，人多搶野強姦風險都高。
然後有一堆偷野非禮啲狗無開case咪無發生

講多一樣應該冇咩人知既
香港交通事故致死率係全球最低

(依個表當然唔係列哂所有國家)

LM

所以結論係：

有錢人留係香港有好多奴隸俾你勞役

中產就走

窮撚就留係香港，移民更加仆街奴隸

英式交通應該會係香港人移民左去非英國之後比較掛住同又唔覺既一樣野

都係嘅，警察國家嘅治安唔會差得去邊，做順民嘅話真係好安全

香港醫療水平差過支那？？？

我既訴求就係返工

可唔可以睇下

因為無微信掛號同支付寶比錢好落後

香港治安真心勁喎
呢方便人民質素係高

會唔會補返數據嘅link?

等等, 岩岩加緊台灣個D data

但支那冇錢連睇都冇得睇

好, 一陣pin返

冇台灣嘅

辛苦晒

連登唔少水人移民嘅連外國都未去過

Thanks bro

支那人唔係話係中國生活好好
又先進又有錢嘅咩
點解快樂指數咁低 排名仲後過香港既

呢個17 年data
估計2020 年後嘅香港一定低過佢地

TL：DR
去英國。

好

晌香港返5日唔OT都45個鐘喎清

我覺後生去拎咗本BC先一定冇壞

俾多條後路自己

長唔長住另一件事

我自己都係5日44個鐘唔洗OT，但一定有1個鐘食飯
佢有時一日都冇30分鐘食飯痴線

加返幾個大家可能想知既地方：台灣、日本、紐西蘭、新加坡
再補返資料來源link
每張表都sort返次序方便閱讀

失業率 (資料來源: The World Bank; 年份: 2020)

物價指數 (資料來源: Numbeo; 年份: 2021)

生活質素水平 (資料來源: Numbeo; 年份: 2021)

快樂指數 (資料來源: World Happiness Report; 年份: 2020)

社會民主自由 (資料來源: The Freedom House; 年份: 2020)

移民人士生活 (資料來源: HSBC Expat Explorer Survey; 年份: 2020)

有錢人天堂
逃犯天堂
殺人犯天堂
毒犯天堂
。。。

差唔多啦

但係係香港本地人仲慘過外地移民呢

想知各位巴打點睇去台灣食沙律

窮L思想

各位巴打快D走
香港已經唔係人住
寧願去外國做二等公民
都唔好番全香港做三等公民

睇第一個表——失業率，
就知d數係唔update 或錯

根本上google 一查就搵到
（現時已回落左，但仍然高過你個數好多）

仲有呢個係本地人的失業率，
新移民的失業率遠高於比本地人

又唔係幾覺佢哋個個都係咁好似吹大咗

咁係因為香港人搭地鐵巴士為主

問題係你要去到外國
找到一份正常工作，

先可以用到
當地多生活水平

你去做基層，講乜嘢生活？

你個失業率個表想點
都唔係跟次序排

冇人整咪你整囉我屌你老母臭閪
你整唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post整撚咗先我係咪又可以屌你唔撚整先？
係咪覺得冇人整，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人整」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

英國=完美天堂，快起行

Sor巴打，world bank個數的確唔係最update
Wiki係有個新d嘅但我未有時間慢慢check reference
大家當住我個表係疫情前嘅數字咁睇會好d

另外我搵唔到針對移民嘅失業數字
有無人幫幫手

有晒數據佢地會話

快啲走啦

Pin咗嗰個post先係跟次序
Sor

只係講緊唔使OT嗰班，但香港有幾多人唔使OT

最緊要揀啱區揀啱地方，揀得西真係會成真

咁你咁講係岩
所以的都話美國做野雖然冇好多人想像中咁正
但香港人去到係唔會習慣唔到

.

我覺得如果唔係真係要好近香港既節奏，唔係真係要搵好多錢
Midwest d鎮仔甚至鄉村係幾好住
人工冇咁高但生活指數都低d
當你以為好唔方便既時候，其實大部份自己渣車1個鐘內點都去到一個小城鎮有齊基本娛樂

其實你係啱
呢度quote嘅data好多都係針對當地人嘅調查所得

不過其實亦唔代表無參考價值
ok你話新移民失業率一定高過呢個數字，其實無問題，你就當個數只係反映當地就業情況，佢係4%，你咪當移民係一個double，8%咁諗。總之高失業率個環境就係差過低失業率咁去睇就得。

另外有好多指標唔係淨係當地人先感受到
例如交通，氣候，租金，物價，治安等
你可以當係參考就ok

外國地方大
每個城市間呢啲指數可以差好遠
本身就冇乜參考價值

Bermuda

well said
外國學生上大學已經出黎租屋住
仲要係喺另一個城市都係好常見
自此就脫離父母

新移民失業數字唔係好有代表性

因為西方國家好多 南亞中東非洲難民過去嗰d
要拎福利一定要Claim自己想返工但返唔到先會批
咁樣就會高估咗
另外南亞中東嗰D家庭主婦又好多唔去返工

如果有東亞新移民仲要40歲以下嘅失業率就最反映到

不過去到咁細未必有國家好密咁出data

識揸車係基本盤

唔係太痴撚線極端既話節奏，天氣可以好易適應，做野睇下人地要唔要你個專業，唔同既就睇肯唔肯放低身段做其他野，買野就而家有Amazon都唔係有乜問題

但人先係最大變動因素

其實只係去生活一排一兩年
試下外國生活
個體驗係好事

但完全放棄香港父母家人
事業機會
就唔值得

your information is very up to update
英國因為樓價貴咗
已經好多人同父母一齊住

客觀

多係多咗
但都係講緊廿幾% (age 20-34)
香港我9估都過50%啦

其實呢幾年都係咁
英國的年青人其實好鍾意打機
已經習慣咗同父母住

可能文化同溝通要少少時間磨合，但大抵上應該OK.

香港人真係中西會萃，除左非洲同印度，應該其他地方都會適應到

我都鍾意打機，但我唔係同父母住
請問兩者有咩關係？如果有reference不妨拎出黎傾

佢無答你個質疑

由得佢

好天真

美國

啲友住邊度都冇乜所謂
都冇諗住同啲朋友
住 邊度 都係打機

香港治安水平全球第6
笑而不語

去過英國就覺得香港治安算唔錯，唔會有太多搶劫、盜竊、路人打人案件。人哋每日都有。

睇linkedin就知
狗屎垃圾都500+

我諗去美國之後去隔離加拿大省退休最好
唔少美國人本身都係咁

大陸如果有連登仔 模擬說法：
香港人英文好咁多 點搵工？
唔識廣東話點搵工？
香港租金樓價咁貴 訓街啊？
香港人歧視大陸人wo 做二等公民？
香港有暴徒wo好亂
香港d嘢食冇大陸d咁好食wo
.....
下列100項

屌你老母你班賤種而家走難啊
人地五眼聯盟開畀你過去嘆世界？
你唔計下人地有自由空氣
唔計下本passport成幾百萬？

我知
都係笑下姐
香港而家隨時有持械匪徒tim
仲有高尚情操砍人師

應該2020會再跌

香港跌撚到去支那度
咁支那就可以超越香港了

英國 潮濕 不了
加拿大 天氣凍 不了
澳洲 多蛇蟲鼠蟻 不了
美國 多黑人周街揸槍 不了
紐西蘭 羊多過人 唔係都市生活 不了
歐盟 高稅種 搵唔返原本咁高人工 不了
韓國 最憎泡菜 不了
日本 旅行ok工作文化閪 不了
台灣 過多幾年俾人武統 不了
monkey see monkey do無言論自由 不了
馬拉 muslim大哂馬拉華人又多藍又賤過狗 不了
泰國 唔識泰文又有人妖，不了
結論：留係香港最好

澳洲既白人，佢地好多既ancient都係英國監躉，重犯黎,俾英國政府運去澳洲安置

巴打應該要出下國或者住返段時間

Li個房屋台廢老必入移民post叫人唔好移民留係香港做順民 情緒勒索屌啲移民撚不孝架。唔好理佢

住過半年咁大把啦
外國係好多偷呃拐騙
香港有持牌爛仔啦
我唔覺得香港secure
after 2019

你講既好多, 大約係十分之一左右

全澳人口從1851年的437665人猛增到1861年的1168149人，移民大多是來自英國的自由人。隨著自由移民的大量湧入，澳洲人口結構發生深刻變化，罪犯數量及其在總人口中的比例進一步下降。1868年，英國政府最終停止向澳洲流放罪犯, 總數為 16萬

啱呀 有數據，報告，調查 backup
個說服力大好多

明明愈黎愈多因為要討好班爛仔而輕判放生，港豬睇唔到唔知

我唔覺得一個地方以言入罪+選擇性執法係叫治安水平好
如果上面d人只講偷呃拐騙香港咪低
但係完全唔secure
on99 繼續負皮

新加坡似乎對專業人士依然有好大吸引力
我亂估會有唔少連登仔去新加坡

啱呀 呢啲數據真係難攞 但係好多時分到好細先有正嘢睇

新加坡勁多窮國外勞過去
expat滿意程度梗係高

睇呢d榜要結合埋實際情況考慮

唔知點解 民主國家通常都重稅 （可能係因為褔利好）
不過睇落美國都好誇張

真

嘩 香港 big 4 都臭曬朵
痴線過香港嘅話，比我就寧願轉行

我都幾想去澳洲

係呀 reddit 見唔少美國人去加拿大移民
睇嚟加拿大真係熱門嘅移民目的地

我就係要呢啲

啱呀 對比下就知支那數據唔合理

呢類人可以考慮去讀啲藍領course
外國啲藍領cert 點都平過master

呢啲認真post反而得咁少人理

絲打我明你
我會咁睇
社會唔公義, 唔俾有反對聲音, 甚至用法律手段去打壓異見者
咁用社會民主自由評分可能係一個好D準確D既Index
治安淨係睇到偷呃拐騙, 雖然狹窄D, 但係對於移民者仍然有個好好既參考價值

原來咁㗎
唔怪得啦，窮國嘅人過到嚟，梗係咩都話正啦

連登仔鍾意無聊嘢

巴打有料
我嘗試搵外勞/Expat喺唔同國家既statistics同埋breakdown
好難搵
不過英國2019個數字係咁:

其實東亞/東南亞人士去到英國個失業率同本地人差唔多
唔係咁差

多謝幫手推post

啲移民口水post就鬼死咁多人
數據post就無人

三毛逐個reply計/ 逐個熱門post計錢

點會晒時間同你慢慢睇數據 再結合現況分析

入嚟淨係亂洗亂屌嘅一眼都睇得出 就無人會理佢地

所以自自然然唔會入嚟講嘢

巴打搵料能力

初初係有班咁嘅人

收曬d藍絲皮

港豬同藍屍拉高曬

我係德國30日al

人地咩都好過香港

證明唔算難搵工 重點係要肯放低身段搵基層工

連登需要呢啲research 型acc

福利好
美國NY呢d其實都似香港
不過政府冇香港咁on9